小妹初黎報到 想識波台手足

聽講波台手足個個都好勁 係咪真

我係

其他全部廢